未訓嘅咪入黎傾下計囉（255）

媽咪

做咩妖我

餃

衰浮雲
我撳左

楚豬

因為禁極刀無反應

真

唔想返工

屌我笑死

有錢wo

我屌出聲

快啲出返糧比我

係咪好好笑

蠢但好笑

再禁就有

唔好笑

收皮啦你

無人知 放心

笑乜鬼

保守秘密

死浮仔

我地細聲 啲

兩個鐘都捱唔到 你可以收收皮

個細佬好煩

比10蚊你買雞翼

唔通好似你咁靜先好咩

Bilibala

我9蚊就夠架啦

閱

想見識下

有飯開了

我上個月尾唱好似差唔多

空閱來風 事必有因

買比我食ok?

你睇返邊個引戰先

買到杯麵

就你
講明先，唱得好難聽

可以 要共最美的人分享每個夜晚

高溫燒滾了我 一切

一齊分享

別忘掉原是靠堅持醫好每個傷患

補習中

禾巧眼瞓

有咩唔識要問MISS呀, 知唔知道?

瞓

係我做阿sir

good afternoon SIR !!!!!!!

今晚食自己

養我

飛奔返屋企

喵~~~

係

咁遲啲先再約啦
我都唱得好難聽

好
你聽過我唱歌你唔會明咩叫難聽

好急尿

去廁所

收工lm

一人一啖

頭先跑左
差啲瀨

原來跑都可以咁好玩

想玩下泰拳or boxing 請問有冇好推介？

真呢兩日都係到check ebanking等出糧

圍繞學校

唉 就來煩死

好好玩

柒妹

咩黎=.=

RIP

好呀，學人示威，我只能服從

killer sudoku

我岩先發夢中夢
但夢入面我想醒但醒唔到

你仲係夢入面喎

做完阿sir了 口都乾

你做錯乜野整到畢喵大人要示威

講大話喎有人

點玩

餓太耐，唔陪佢玩

係咪你返左工就冇人睇住佢

有無瘋狂摸摸番佢

佢瘋狂食，我瘋狂清潔，清潔完佢冇訴求就訓左

箭嘴指住打斜總和係指定個數，再跟返數獨規矩

比啲掌聲自己

好攰 口好乾

真 一句說話要講幾百次先聽入耳

服侍主子

唔玩唔玩 玩到電腦大爆炸

畢喵嘆世界

Mochi ： 野食呢

Mochi：快手啲啦

唔想hea個學生 好認真咁講

好嬲呀
食雪條先

終於同佢睇完醫生

我唔信

我都難聽

佢今堂又請我食零食

餃姐

哈 我訓醒了

好痕?

冬天嘅感覺真係好淒涼好寂寞

佢係好痕

終於食得飯

甜

貓真係難養

好忙嗎？

花：想咬廚一啖

想扑野了

同我扑

貓仔不壞 畢仔不愛

忙到仆街

好

八仙果都冇時間食

其實今日唔算忙 不過攰到趴係到

有食

我阿嫲好鍾意食

禾巧驚驚

早沖涼早訓教比個腦同身休息

廚

同緊自己講？

又眼訓了

豬仙上身？

去訓15個鐘頭包你醒曬

不睡了不睡了 再訓變弱智了

我都想訓咁耐

唔訓都⋯

我都想

媽咪好叻好靚

輕左幾公斤了

食飽飽 拍拍手？

會唔會係食咗凍野頂唔順

Mid term考淨兩科

依家訓唔到咁耐

今個禮拜兩科點睇

我都係呀 格日格日咁

寶寶

收聲

咕嚕咕嚕

支持土仔加油土仔

辣油改咗名

我愛楚楚

一個神咁早一個鬼咁晏

一兩公斤都有掛
越痾得多越瘦得多

辣油bb 幾好聽囉

我考完仲要趕project 之後再考試

記得飲寶礦力

assignment考試project考試

Fml

可能係 平時都成日肚痛 不過今日痛多啲

okay和好

我愛土仔！

Lag jai 到等

好呀 好笑b

糖加鹽加水=寶礦力
自己整 唔好比錢佢賺啦

楚

以為我唔記得？

想你了

如果再痾就整嚟飲

見！

出糧即刻約你

堅？！

唔係掛 原來你有腦架

飲 好似係檸檬碳酸粉加水 好好飲

Real 份量自己上網搵啦

邊到有得買？

等聽你哋唱歌

藥房

自製寶礦力

500CC的開水加入1到2克的鹽，再加入20公克的砂糖
鍾意可以加橙或者檸檬

買嚟整嚟飲下先

你幾時食屎

羨慕

等緊你分d黎

等緊歌呀

下次柯完留比你

我真易養

想養了

個名唔知係咪 小蘇打粉
總之係玻璃樽 一個拳頭size
綠色包裝 白色粉 沖水 飲落檸檬味
感冒肚屙清腸胃都得

咁多糖

呢個形容似清熱酷

別碰我 我只是玩具

係似呀
佢可以用來 烘焙 清潔 喉嚨痛 感冒 咩都得

咁我放假整嚟飲

但係飲落檸檬味 應該係類似梳打粉或者碳酸粉
並唔係真係小蘇打粉 因為應該係冇味

你哋細個冇試過
我直接試過倒落個口食 跟住起泡泡好正

好唔慣你講野咁正經....

不不不 你是寶藏

join

唔算多糖啦
出面支裝嘢飲350ml 當6g糖 都24g
而家仲要500ml 屬於超低糖

未有吖 聽住舊先
我等緊靚仔出

咩意思呀你

如滄海深處 埋藏著遺珠？

怕怕

被遺棄的 總有故事

見到你就想笑 落左降頭

Loop爛啦
靚仔係咪會出先過佢地

Toys story?

唯獨我先可以 明白上帝構思

有楚就不怕

正
未知 佢好似話過11月中會出(?

我9up

但係你咁樣講又有啲似

我愛浮雲

做緊essay...... 距離2359不遠了

Magic~

嚇到吃手手
有佢先驚

我都係鳩噏

Add oil 做完快啲瞓覺

點解嘅 好勁呀

笑咗

上天會眷顧你
Keep claim and carry on

你既魔力

再見

係咪真㗎 但係我去到邊 都可以笑到去邊

比佢恰到有創傷後遺症

係囉係囉

人會唔會習慣了虛假的微笑

我專一

係咪睇恐怖片會大笑果d

@浮仔

打死你 打死你 打

我唔夠膽睇恐怖片

比我恰埋一份

你覺得我會唔會等到佢看我一眼

喳架.....
我都係

被十六婆圍攻

乾到塊面就爛

好意思話我

bye

保濕保濕再唔係豬油

支持廚廚

建議放棄

夠唔夠膽玩機動遊戲

Fu個mask先啦

開心

支持Ivan

我淨係識網上凶狠

笑了

這樣做對你有甚麼好處

唔想理你喎

支持樓豬

打！

睇緊bob叔

fu緊今日放學即刻走咗去買

掛住

呢樣就ok喎 離心力

想j

我少睇live

J咩

我笠一笠水先

邊啲先
離心力我都驚 但係又想玩 之後就會走咗去排隊

支持 尋日想fu 太眼瞓無fu到最後

去佢樓下大嗌

Jay chou

好好笑

過山車 跳樓機？
我會係到諗過左下離心力就唔會有事冇野好怕

邊到

你個心到

唔好

Justin

好似你咁好笑

我唔會好似佢咁噴面

新人留名

Seat no. : my heart ?

講我就叻

如果 可以活多一次

@浮仔！！！！

浮仔

死開

魚b今日恰你

好攰

他都不理我

又係我

沖涼訓覺未

我自己解決自己就可以了

佢理左 佢叫你死開

總比不痛不癢好

你知道我在想你嗎

調返轉諗
佢上水第一個應你
我叻唔叻

我要舉報佢

唔想知

我驚有伏 可摸耳唔接受舉報

會有咩伏

閃光彈

駁唔到
愛死佢了

我好醒

我想表白

日日都閃光彈放題架啦

同第個表

靚助攻

對你痴心

你都有道理⋯

痴線就真

收錢的

好快就到媽咪放

為你瘋狂

一罐啤酒

講少句當幫忙

我幫你book左房

想飲津路多啲

點

你係入面？

都得....咁我自己飲...
送我番去 唔該

咪同你講過會就咁掉你係到

青山隔離病房 快啲搬入去住

我怕凍親會病

Say to your girlfriend "You're gorgeous, cute and pretty. You are the best thing that has ever happened to me. Your love is what keeps me going every day. It's awesome to spend my life with you. I'm looking forward to spending the rest of our lives together. Last night I sent an angel to look over you as you slept. The angel returned to me and when I asked why? The angels said that angels do not watch over angels."

我幫人幫到底 幫你拎報紙冚住

做傻子多好 每日叫著你個名 連做夢也都想你

餃餃

楚楚

毒啞你

掉我入垃圾桶好似暖d

每日望出窗 看著天上的浮雲

四面白色軟墊 冇窗的

好辛苦

咁我係紙到狂抄你名

做咩事

有我在陪

又係貓既問題

落降頭咩

是太想念你 超過了預期

蛋：好窮啊

頭痛

想喊 壓力好大

真 我係窮撚

點解

坐下公園都浪漫的

真係唔知，又柯爛屎又勁攰，又流鼻水，我好攰又唔可以唔理佢，又冇人幫到佢，上次醫生話佢冇事都唔知係咪真，我驚我搞到佢死，我真係黑氣石黎

我up唔到圖上嚟

大力禁下頭頂中心位一陣會好d

多蚊 好痕不了

可能天氣凍左

你很善良
蛋：蚊專咬善良的人

會唔會因為今日又涼左少少
畢喵唔係好習慣啊
Bb仔可能多變啲
唔好太擔心啦

咪再講喎屎忽鬼

真野怕咩講

係上先好講 唔上就七點等

句對白我架！

飲茶！
多數上既

借黎用下喳嘛

喳架....week8啦 仲上堂

幾時還呢？

畢仔
如果擔心 不如試下
係寵物台開post問下
有冇人幫到你

尋日又唔講

想一直欠你野

原因？

唔係要我做主動下話

緊係啦

洩

我都有breeder教，講乜方法都解決唔到，佢一狀態差我就好擔心，返工又冇得陪住佢，咁樣都唔係辦法。唉。。

我今晚未食飯

哈

焦慮愈黎愈嚴重，屌

又唔食玩野？

不然咧？

會諗好多個可能性

有無睇醫生

屋企得 飯 蛋 午餐肉
你覺得可以點煮

好耐冇見

幾時得閒

諗緊有無你啲對白答到

出唔出黎

蛋白！

嘖
我建議你倒左去

有無人打機

做咩

嘩.....你好啊
.....但係咩事啊

多個人多d意見
不過有breeder教都ok
你媽有冇幫手幫住？

你好似唔洗訓既

邊會諗到
首先 要我有講野先

成個人好抑鬱

你食唔食？

Project mid term 搞到人都癲嗎？

邊有成日訓死左

笑而不語了

放鬆啲呢位主人
我嗰陣第一次樣嗰隻狗都係咁緊張
見佢幾日返嚟唔吠 以為佢係啞Ge 跟住帶咗去睇醫生
但係有時候貓貓狗狗嘅情緒都會俾作為主人嘅我哋影響到
跟住太緊張 反而隻貓貓或者狗狗會覺得緊張
跟住狀態就會差

飽了

幾時來打機

我媽打黎叫我番屋企了

諗緊halloween扮咩好

飲碗湯當食左

太廢唔想玩

姨姨

扮連豬

我想買嘢飲

我都廢 一齊廢

多謝回答

乳酪？

我打算扮毒撚屈係屋企

想要餵的

浮仔 好耐冇見

唔敢⋯

係係係 最好飲 超好飲

開左驚 你ID係咩

叉雞飯？

我呢度嘅美國人應該唔知係咩黎

手機PUBG!?

好貴呢

放鬆唔到，唔知係咪我地屋企好嘈，搞到佢好緊張，有時想訓又訓唔到

呢個唔洗扮

+1

你眼訓了

係囉 啲人又唔找錢

YES

yayaya

洗唔洗等你門

咁快手

好賤 恰人

再加一

真 激死我

等我訓左先好閂燈

但多數我訓先

一啖屎一啖砂糖

個日要番學
諗緊一係上裝一係扮維尼

砂糖唔錯中意

加左好友先

有廿個排緊隊

扮維尼都ok!!!!

最鍾意反差

呢到個個都係好友黎

排隊幫你閂燈？

扮小熊維尼大帝

依句真

帶埋習種個面具

一人幫我刷一隻牙
有淨入我數

你又想激死人

好呀

等佢地幫 我就訓先

I am sugarbaby

我摺一摺埋先

有冇俾個窩佢訓？
首先第一步你真係要放鬆你自己先

洗唔洗幫你戴口水巾

死八婆 每日上堂都見到你系臉又要喺度扮晒嘢

不不 我夜少少請天使去睇下佢 你唔好咁擔心

到時嘭嘭聲咁響

梳囉 天生黑面
其實我笑緊架啦

要了 拎你件衫 謝謝

激到佢地暈

放金毛咬佢

嘖你好假啊

柔柔要來看mochi了 有救了

用我個口好嗎

因為對你真 所以先對你假啊

你柯爛屎定佢柯爛屎

試下再核突啲

等我send佢喊個條片比你睇

好！

想成為你的馬桶？

我理解唔到

你會唔會比蝗私了

懷疑夜晚屋企太嘈，佢訓唔到，而家捉入房就秒訓

好頹

下年會低的
你成續會進步的
別想太多 不要怯
諗住自己係最叻女既

佢地唔夠我玩啦 我報哂警 佢地助攻仲好

有種女漢子

真心死臭西

好嬲

型

西面都唔得

單機要堅強啲

要扮弱 唔型

獨獨好型

真心我今日同左第二個平時我都唔會同佢溝通嘅女仔講 佢都話做group discussion 嗰陣抽中同佢一組
跟住果條女冇lala直接ignore佢
Shame on u bitch

點解隻隻字拆開睇都睇得明，但係放埋一齊之後就睇唔明

LOL出左ARURF GOGO POWER RANGER

姐係個女仔西晒所有人既面

我見auto chess唔同左好多，更新左好多野
好似幾好玩咁（？）

同埋當只要唔係佢個圈入面ge人冇到

而家有領主又可以玩雙打 多左好多種族
不過惡魔族廢左好多

係咪抽中左同group做project
但係搵佢傾野完全唔理人？

即係有個女仔今日同我講話佢抽中左同嗰個臭西做project
但係嗰個臭西就唔知點解完全冇理到個女仔
跟住唔應佢

我明啦......係點樣搵先，wtsapp定當面？

一齊PLAY?

未down返

當面

當面搵都可以唔理人，好難想像個情況
係咪打得少？

德叔快啲去打佢

cls
我唔做犯法野

我咩都無講呀

我報左驚

驚就唔好出街啦

毒撚唔出街

日日都想摺
成世都想一個人生存

但係同組其他人都有理嗰個女仔
嗰個系女人真係好有問題

我又上個水再潛返

佢一個杯葛晒成組人喎

用三百幾蚊嚟買the sims會唔會太on9

即係嗰個西女人淨係唔理嗰個女仔
跟住但係佢有同其他組員講嘢
就係因為嗰個女仔唔同佢玩埋同堆

終於明佢杯葛其中一個女仔
其實佢地之間有d咩事

hi everyone

有錢人

我仲諗緊買唔買好

今日食左蛋撻 好開心

買啦
無須懷疑

覺得生存落去嘅原因只係因為想繼續發夢

德仔

曾經覺

蛋撻

萌萌
Long time no see

咩皮？

最緊要夠熱

咁容易就開心？

好想食你

「並不是每個人都適合活在世上」

yes long time no see

兩種都有

買左先算啦

仲有見左魚b

但我們都活著

真
新鮮出爐先最正

無人想知呀！

好 我批准

沒死不代表活著

鍾意邊種多啲

睇心情

想知你有幾萌！
有無意示圖

撻真心好正
葡撻都好正

活著 都活著

你個咸濕仔！

冇

So skin my favourite

KFC既撻好好食

邊忽咸 邊忽濕

葡撻

兩種都正
去親KFC都會叫葡撻

有有有 唔好扮野

會食到周圍都係

但係KFC d雞好難食
直接變成葡撻店可能仲好生意

Same

點解會變成咁

玩過,不了

曲奇都會架

好掛住你
浮仔

佢有個大桶雞飯好正
以前食係20蚊一個
但係而家貴左

淨係食燒雞

都係

真
要小心啲食

20蚊4個嗰陣成日食

得罪講句，無一隻雞係正常

半打唔該！

唔知，我乜都唔知

怒食

你想j萌萌

我好蠢的

好甜架喎

愛情親情友情
三樣都無

菠蘿包都會
就算我用個袋包著黎食都會
我係度懷疑緊係咪我個口穿窿？？？

我依家悶到想買驚

你識食！

冤枉呀想食之前睇下個賣相咋

其實我好唔鍾意咁樣好辛苦

我個人都甜

下巴穿窿

每次食都耍好小心

我正想咁講

惹蟻

燒雞食得落肚嘅

我知㗎啦

個口唔穿窿點食野

唔了解又係真既

之前中學放lunch 個葡撻比個Frd搶咗 我記到而家

食家

我以前好鐘意食R1，記得都係20蚊，而家貴左3蚊

俾你識穿左盲點

我講完又覺得我小事化大

我買返個比你

邊夠飽

你個frd識玩

宜家好似無咗R1R2？上次去買佢話無

叫佢多汁

有 我記得仲有架

唔了解同唔諗著去了解同以為自己了解係唔同的

利息

我又唔係冇 不過覺得要維繫一段情 太麻煩 花很多思緒
只想一個人靜靜的坐在湖邊
感受微風 看著湖面泛起的漣漪

好憤怒

去親KFC都食蘑菇飯
不過都係越黎越難食，屌！轉成葡撻店啦

買DEAD BY DAYLIGHT

上次去佢話得餐肉嗰個同另一個

白汁雞皇飯先好食

反！

我都唔知佢
佢覺得我搵借口

唔係下話

Steam上面冇

5個夠未！

why

我以前都淨係係蘑菇飯 但愈食愈難食

無咩

同人相處太麻煩了

點解耍搵...點解唔可以係佢搵緊藉口唔理你

我嗰次好傷心

唔知喎，我由細食蘑菇飯食到大
食白汁雞皇既次數應該十隻手指數得晒

點解無 半價緊

bug ？？754之後係751？

愛的得唔到 唔愛的甩唔到

唉屌 又比感情事煩q住

我啱啱用電話睇就冇 等我一陣用電腦睇

犀利

快啲買來一齊玩

隨便講

我喺屋企唔出聲
佢會話我唔想同佢溝通話我態度差
到我講我情緒有問題
佢又話我想賴 用嚟呢件事做借口去發脾氣

繼續去玩數獨先玩開有條癮

唔夠！

我係上個po又呻過 咩牛仔嬲同埋撩女果個巴。
屌，原來有條囝想溝我中意既女仔，仲要喺想呃埋蝦條個隻

真
ex又搵我了

你係咪牛河博士

做咩？

唔出聲都叫發脾氣
咁人生大部分時間都應該發緊脾氣喎

個女仔get到？

我都有玩開

你一日唔扑佢佢一日都會搵你

點解咁講

炒左車
估唔到有人溝緊佢 佢仲要傻到想試下受溝

買DBD未 半價好想清哂啲DLC

其他雞真係好難食 難食到寧願唔食嘢都唔想佢地出現喺我身體

媽咪咩事

block都冇用的 硬係會搵方法係你面前出現 又唔知自己煩

推呢隻比你玩

唉唔知佢想點
人哋溫書做功課佢又死都chur我問我嘢
點唔忟

佢都玩數獨的

咩嚟？

好地地唔得嘅

唉

hi

唔係get到我既signal
係有個mk柒頭想呃佢蝦條 佢又唔知頭唔知路想試同條旦散行埋

玩開手機app

屌 就係咁咋

點為之好地地

唉也唉也

我愛你

糖做咩？

我都愛你

我呀媽都係咁
不過還好 同佢講完唔得閒就唔會吵

點解我要返工

i mean 佢get唔get到條mk想呃佢
個女仔唔醒目

佢都好型的

笑吓啦

分手就唔好搵對方
何況分咗半年

劈炮

咁就好了 幾時結婚

應該唔get 佢同個mk喺莊定係啲so到識既
佢啲fd叫佢帶眼識人咁樣
但係佢又似sense唔到

攰到笑唔到了

佢會燥我
然後
沒完沒了！

窮呀

好撚難

我可唔可以做你隻狗

真係唔知

我上黎幫你小返通條喉

唉屌 提多佢幾次

做咩事呀 講出嚟等我地呵返

心累

可以
識自己去廁所？

而家

渠王

d去水位已經塞晒

或者你比張自拍我可能笑得出

Ok 唔好撈 我養你

真的

對啊

好慘
冇辦法 佢一日唔肯面對你嘅問題一日都係咁
有冇同爸爸傾吓呀

er 有時會唔小心賴

依首好聽

未開門點註冊

邊個會想呻

要幫手就得出聲

我一日食一餐就得了

點解
玩弄毒撚

離咗婚

佢幾時先肯理下我

麻煩你

你條仆街將自己快樂建築係人地痛苦上

去水位大爆炸

偽毒扮咩毒

一餐食10個鐘？

試下啦 試過一次得左就知個秘訣 好鬼爽

做什麼事都提不起勁

奇仔
我地理你

我係比緊佢成功感

佢啱啱又同我講話佢做緊嘢
真係好辛苦

冇胃口了

算喇 我冇資格提
自動被friendzone 今日佢根本當我係bro

真毒...

我是誰

麥片ok?定想再食好d?

我好好胃口

明明見住你yo女

喊左 好辛苦

我call人起身搞

主人教你屙

餅乾就得 麥片要沖水的 不用麻煩你了

畢仔

緊係啦 食撚唒啲女

係就快

我7月1到而家冇喊過，因為隻貓喊左

真 骨都吞埋

畢仔咩事

希望你教得識

可唔可以分啲比我

佢地話黎緊 叫我地ready好先

又話冇胃口

你沖涼去唔到水係咪咁啱洗衣機去緊水？
加上有多少頭髮塞左廁所去水

關注奇仔聯盟

我要做啲咩架

女喎 冇胃口都要食啦

fd都有資格提㗎

攬攬

我同你換定3出門口

我又要食

聽日放工拎感冒藥，而家佢鼻室左，好多眼水又嗌唔出聲，見到佢咁好心痛，好有可能係診所野到，如果嗰日我冇咁多心咁焦慮佢去診所就唔會野到，所有野都因我而起，第三日同佢一齊瞓吹病咗又係我，我好攰

通老渠

成龍

薯格

？你見過我咩

只要嫲嫲仲係你個心到 佢永遠都係到的 不用自責

why要咁做

岩岩先沖完涼又要換衫

不不ok嗎
攬

畢仔
麻薯點呀

好辛苦 潛水算

好浮誇wor

成龍食好多女架喎

全部都係總和?
唔洗乘?

集結！

水費都幫我慳埋 咁精打細算
想請你做家庭主婦

我今日都因為隻狗喊左

屙啦臭糖

係
同你註冊完 你再番屋企沖多次都得既姐

其實最好食係薯蓉

矛問題

你示範一次先啦

yes

保護奇仔！

喵喵

唔想買送 我做狗可以了

禾巧kai先

都好難講 有時擺太耐好淋

過嚟！

係你張床屙

因為真係好難食

唔好怪自己啦

唔緊要 我食仔 同我冇衝突

你新手爸爸嚟㗎嘛，何況bb係難湊㗎，唔好怪自己住先，經過呢次咪更加識照顧囉係咪

媽咪係度 我一定黎支持

邊到等

Nani?幾時嘅事

咁你係新手,佢就咁細個
一定難養,慢慢上左手就會好了

洗衣機無開呀
頭髮其實都清曬

Kai先就好

係你屋企留下

佢肥仔，一炸就通到

我都唔知 而家只係想有幾遠避佢有幾遠

做狗要買報紙 你自己揀

咁都好 唔洗同我爭

pm
即屙

有冇咁大個位塞入去先

都可以

將奇仔帶返自己屋企好好保護

嬲了